[4648對決]同樣係團內既唔笑冷傲擔當，鈴木絢音定早坂つむぎ正D?

鈴木絢音
早坂つむぎ

乃木坂又一次豬比AKB

橙矛人理

早坂

廁到你

兩個都冇飯架

又係你

躝啦

秋田第一美女谷川聖

冇人識D二打六

留意到你 親果D都幾唔錯

屌你老寶

下面個個突眼金魚

我愛網b

點解咁多負皮

點睇早坂都正好多

緊係 早坂BB

早坂bbg

早b禾條女 識野